打工遇巴掌臉正妹「妳長得好像我喜歡的日本女演員」一問驚呆竟是女神本人！

巧遇女神興奮到尖叫！一名中國網友在韓國首爾打工時遇見了一位「巴掌臉正妹」，當時就覺得眼熟，於是好奇的用英文表示「妳長得好像我喜歡的日本女演員」，結果沒想到對方卻害羞的點點頭，網友這才驚覺遇見了「石原聰美」本人，緊張到渾身發抖。好不容易鼓起勇氣要簽名，結果加碼獲得了與女神的合照，讓網友直呼：「這是我人生巔峰」。

▲日本女演員石原聰美擁有清新氣質。

這名中國網友在微博上興奮發文，她日前在韓國首爾兼差打工時，有一位正妹走進來試戴眼鏡，當時網友沉迷在電視劇中並沒有注意到那是誰，直到對方走過來詢問價格，網友這才後知後覺的想「這人怎麼那麼好看那麼眼熟」，忍不住用英語說上午6時天文台錄得氣溫15度，相對濕度百分之84，沒想到巴掌臉正妹竟害羞的點了點頭，竟然是石原聰美本人！

▲網友在韓國打工巧遇女神，興奮到發抖。

網友頓時緊張到渾身發抖，表示「第一眼看真的認不出來，臉太小了！真正的巴掌臉不騙人！憑著嘴唇感到熟悉的」，之後鼓起勇氣去要簽名，還因為臨時找不到紙而簽在課本上，合照時石原聰美竟然「超沒架子的拿起我的手機就卡嚓卡嚓」。

▲網友大讚女神本人超美、臉超小。

拍完照，網友用日語頻頻表示感謝，女神也客氣親切的回應，引擎節節有勁，轉波快如閃電。兩人就這樣互相鞠躬了老半天，石原聰美才與朋友一同離開。網友還送了一副眼鏡給女神，表示超級開心，之後更把這段經歷發上微博，不停感慨：「本人超美！臉比電視劇裡小一百倍！」

你做乜撚野

忍不住用英語說上午6時天文台錄得氣溫15度，相對濕度百分之84，沒想到巴掌臉正妹竟害羞的點了點頭，竟然是石原聰美本人！

天氣

忍不住用英語說上午6時天文台錄得氣溫15度，相對濕度百分之84

若有若無

無令我失望

終於有千雪睇

石原
有得合照短5年命都制

引擎節節有勁，轉波快如閃電

今次好笑

咩撚野巴掌臉正妹
仲以為打左佢一巴

笑左

入黎睇千雪/天氣/樓市/球賽比數

石原

唔明”打工遇巴掌臉正妹”係咩意思

汽車規格

以前佢星巴人之後先發現係女明星